彈門唔通真係咁容易?

今朝搭地鐵, 好奇怪冇人擋門, 都彈左好多次門
之後見到傍邊個西裝友, 原來每次門就來關上時就用對皮鞋啜住個門, 增加關門時的阻力
雖然最後對門都關上, 但每一次都彈番轉頭
彈左廿次, 可能條西裝友可能玩厭, 冇用對鞋啜住, 個門就冇彈了
條西裝友仲氣定神閒咁玩緊手機, 如果唔係咁啱我企係佢隔離, 再加上我細心睇, 我都唔知原來佢就係令個門彈左咁耐的暴徒
有冇可能對門咁易就彈? 有冇人知咩原理? 大家千萬唔可以咁做

推